Рекурсивный вызов фугкций
=======================

С++ позволяет определять рекурсивные функции, т.е. функции которые вызывают сами себя напрямую или опосредованно. Например, следующая функция вычисляет факториал:

```cpp
int factorial(int n)
{
    if (n == 0)
    {
        return 1;
    }
    return factorial(n - 1) * n;
}
```

Рекурсия может быть и более сложной, например, следующая функция вычисляет число Фибоначчи с заданным номером:

```cpp
int fibonacсi(int n)
{
    if (n < 2)
    {
        return n;
    }
    return fibonacci(n - 1) + fibonacci(n - 2);
}
```

Т.е. рекурсивные вызовы могут образовывать дерево, узлами которого являются вызовы функции с конкретными параметрами.

Очень многие вещи очень естественно выражаются при помощи рекурсивных функций, поэтому рекурсия является полезной техникой. Однако язык C++ не рассчитан для написания программ активно использующих рекурсию (в отличие от, например, некоторых функциональных языков программирования), поэтому важно следить, чтобы глубина рекурсии не была очень большой.